擊敗新垣結衣！日女星「下身失蹤」曬腿根 花絮竟然露更多

去年擊敗「國民老婆」新垣結衣，成為「日職球員最愛女藝人」的新木優子（Yuko Araki），人氣直線上升，IG粉絲數暴漲破400萬，最近她登上兩本時尚雜誌封面，超火辣的拍攝花絮也曝光，有的露背、有的只穿針織毛衣、下身失蹤風格秀出超纖細美腿，讓粉絲都留言說：「一定要收藏啊！」、「太不科學了」。

▲新木優子二月號登上兩個雜誌封面，其中一張曬不科學腿根！（圖／翻攝自yuuuuukko_ IG）

日本女演員兼模特兒新木優子（Yuko Araki）被封為「透明系女神」，空靈的氣質與亮麗的外貌受到大家喜愛，不做作的自然風格，更是成為她的特色，最近她接續登上《non-no》以及《ar》兩本日本時尚雜誌，其中一張封面直接露出逆天長腿，超不科學的擺拍姿勢，火辣破表！

▼▲新木優子花絮照曝光！（圖／翻攝自yuuuuukko_ IG）

在她自己PO的花絮照中，更曝光許多初春造型自然美照，只見她穿著淺藍色針織毛衣，下身沒穿，露出超長美腿，由上往下拍的邪惡視角曬「絕對領域」，另一組則是以白色薄紗遮腿，展現了長腿好比例。另外官方釋出的兩組花絮短片中，也可以看見他穿著白色露背洋裝，背對鏡頭露出美背。對身材要求非常高的他，經常藉由飲食、運動來管理身材，並時常分享自己的穿搭照到個人IG，無疑是新一代時尚指標。

▲新木優子身材超好。（圖／翻攝自yuuuuukko_ IG）

邪教優子

入左教係咪就有得屌